我背住女朋友偷食，但俾好兄弟影到出賣咗，想煮死佢有冇法律撚？求意見

我背住女朋友偷食，但俾好兄弟影到出賣咗，想煮死佢有冇法律撚？求意見
Q&A / 爆料熱線
IG: dogman_is_wongkaiyuen

咁大家好啦，我中文名叫黃啟源，不過大家一般叫我做Bosco仔，大家可能唔識我，但唔緊要嘅，再俾多啲資料大家了解下我先。

中文名: 黃啟源
英文名: Wong Kai Yuen (Bosco)
IG: wongkaiyuen ( )
中學: 香港道教聯合會圓玄學院第三中學 (2018畢業生)
地址: 藍田平信樓 (待確定)
電話: 9123 1272 (IG顯示, 我最鐘意搵SP, 記得CALL我)
電郵: boscowong2012@yahoo.com.hk (IG顯示)

TLDR; 其實我源哥中四五個陣都出撚過好多次軌架啦, 不過都相安無事, D女一係唔知就一係分完手都冇爆我大獲, 不過今次我現任女朋友就係紐約讀書嘅, 然後我係10月5號食新女俾人捉撚正咗, 咁講真偷食好平常姐, 但我老死ON99咁冇啦啦同我女朋友講, 好彩我條女信我姐, 我忍唔住咪係IG Story開Post屌柒佢先囉, 點知條柒頭又偷影咗我喎, 然後一次過爆哂出嚟.

我個陣呃我老友話條女係我家姐啦, 但你知啦, 男人衰咸濕一定會手痕又攬又摷又鍚, 我又好撚抵死咁係將軍澳地鐵站門口摷攬鍚, 咁啱俾個老死影底哂兼同我女朋友講咗, 而家警我就一定報硬架啦, 但個老死之前話想做消防, 有冇法律撚知有案底仲做唔做到消防?? 想煮到佢仆街死消防都冇得做, 屌你老母食女得罪你? 抵你A0啦傻閪.

足本版:
首先係我IG Story啦 (源仔 wongkaiyuen), 偷食俾人發現後, 準備做報警撚
另外我老死好鐘意幫人影相嘅, 一開波咪拎呢件事嚟屌7下佢先囉

我老死IG Story爆料 (正義勇者)
(IG link係簡略版 + 有片睇)

呢度開始有幾條我源仔摷女片, 但我up上嚟唔方便, 各位巴打移步嚟我IG睇
IG: dogman_is_wongkaiyuen ( )
片link:

報警？

究竟要幾厚臉皮先講得出自己偷食係人哋錯

以上所有嘅圖，都係由我(源仔)同我老死(正義使者)IG Public Story度cap出嚟

睇人仆街最開心

做得狗公怕咩應

源哥 你講下犯左邊條刑事條例好喎 你咁樣報警 我驚你轉頭俾人告浪費警力 雖則係警犬 但要警犬照顧你呢個同類就唔好喇

香港無肖像權
條狗公告乜撚
芝麻綠豆小事警點會理

認

點解最撚重點既親密照無
快啦

條友擺明心虛啦 又係柒嘅 要撩交打
快啲完左件事咪算囉
懶委屈咁話要報雞
小學雞

平行時空嘅我(源仔)，同埋我班老友(源仔班FD)，你地都係唔好胡亂猜測我嘅身份啦
因為我既唔係正義使者，而你亦都唔會估到我係邊個，因為我就係你

吾晒你地老母

可以睇IG，有我俾人斷正影到啲片，遠係遠咗啲，張就住睇先啦

D字同字型都好mk

源仔咁柒呀，偷食玩到咁大
仲要報警，警察理你先講嘢啦

啲吾字睇得好撚辛苦呀屌你 叫你個fd打返好隻字先啦

好撚長懶得睇，但偷食正仆街

樓主係咪一路都鍾意源仔 先搞咁多野

報警做乜鳩？浪費警力（雖然都唔會做野）

好啊最鍾意睇狗咬狗

師弟黎 兇佢一兩下就縮哂 渣既

點解個樣咁柒都有咁多女

兩個本身有心病嘅幼稚中學雞

佢柒剩把口

2019都黎梗
仲用埋啲柒鳩字體
吾你地老母

agger, 我會重新進修中文

推
推到班狗公陷家剷

點解英國條女睇埋條拖手同攬錫片 仲信佢
係咪弱智架

源仔可唔可以教我同時食幾條女

偷食仲可以大條道理
做人專一少少好唔好
渣男

偷食關你撚事咩. 人地偷到食係佢既本事.
篤人 只顯得自己小家 唔值得信任

like jor 我都係咁諗
所以想上嚟問法律意見 有冇得報警煮撚死條仆街

快啲搵多啲證據話比佢條女知，等條女快啲離開條偷食撚
雖然做25仔係件好仆街既事，但見到條仔咁囂張係值得既

源仔碌尻幾長 想做你條女

TOO FUCKING LONG

狗公偷食就爆比全世界係衰左D
有無考慮過女方感受
除非本身同條女係fd
俾我會直接send左比條女先
人地唔信/隻眼開隻眼閉 就算啦
何必公審
不過隻狗公都似係得罪人多 都抵既

狗公可恥，條女可悲，你就可哀。

學識打「唔」、「係」，相信會更易討論。

小朋友齊打交

好心你啦，乜都擺上連登講
做狗公有報應預撚咗架啦，我哋做乜撚野要你條撚屌啫
文都懶得打，貼story把撚咩，真係講都廢事，直接擺人樣上黎就以為煮死到人?
你呢啲賤種我諗你身邊啲朋友都唔好得幾多，總之就抵撚死啦，
最緊要係閃卡都無，真係好撚嬲

真係成熟大男人點會擺上ig連登講呢啲嘢
兩個都係典型mk中學雞

LF2

你咁樣做目測
通常都係有小小冧條女
再加埋可能比條狗公得罪過
迫不及待想搞散人姐 咪又係係半隻狗公

咪打左段TLDR;
上嚟問有冇法律撚姐 要閃卡就返成人台啦
你做乜

幾有創意 曲線扮狗公本人

唉 e家D 00後

小朋友齊打架
唔係話幫個厹 但係d女咁柒蠢咪由佢地死囉
如果佢咁好彩搞著你女朋友咪約佢出黎打獲佢囉
你咁樣放上黎有咩意思？
你話佢係小性奴果d公眾人物就話搞得到姐
佢依d普通垃圾邊有人會在乎？

我老死話咗俾條女聽啦 佢本身都收咗口冇爆架啦
係我衰 忍唔住手ig story出post屌鳩咗佢先

梗係話信佢
等自己偷食俾佢周到就射返個波俾佢啦

有無懶人包

巴打你錯哂
我係勁冧條女 不過同時都想偷食過下癮姐

睇完TLDR; 之後
可以去IG睇懶人包
簡略好多

條仔影相啲pose 同個智障一撚樣

Too long won’t read

想問 地鐵站拖攬摷既圖
去左邊？
有就捧ching

片嚟
去IG睇

咁d 記者影人偷食咪個個有晒案底

影張相就報警
咁啲記者唔洗撈咖啦喎

報俾學校知

源哥快d報警

樓豬小學雞

啲字型真係睇撚死人

Font too seven didn’t read

兩個小學雞

好兄弟？
人地講明同你唔熟仲話你剩係影相先搵佢

究竟係偷食仆街d定出賣朋友仆街d

哇三中仲有香港老mk! 以為得返南亞學生了。

男人老狗牛高馬大
咁撚多字體唔用 係要用個細蚊仔字體睇到我好辛苦 同埋整合好小小先拎出黎啦屌

btw,件小3好正 屎忽扭下扭下

偷拍犯法就唔會有私家偵探啦

屌，紐約定英國讀書呀？

花生花生

抵啦狗公，俾人捉正重要大條道理咁，衣加就等多啲人黎幫你評下理

D字好撚難睇阿
MK字
屌你老母

當LIHKG係咩啊?

偷食正仆街

啲傻閪無撚常識

黃啟法

咁柒仲咁有信心溝女
真係要比個 呀源仔

偷食死全家 推！

乜撚都擺上連登

留名跟進

Btw 樓主應該好快比真正既黃啟源同佢啲朋友放埋上黎連登

屌你老母乜撚嘢都擺上嚟，仲要咁撚長以為個撚個都好撚上同你逐隻字睇呀？關我撚事咩係就post重點算啦，仲有呢啲戇撚鳩嘅小朋友齊打交嘅私怨好心就圍內拆掂佢算啦屌你老母

假設以上都係真話

自己偷食但俾朋友見到篤爆咗
條女仲信你+你朋友都收聲咁都叫俾你條狗公執到啦
自己本身不忠有錯在先仲嫌自己唔夠柒係到屌人多事 仲要威脅人 ay 去食屎啦

咪有TLDR囉 句句重點 睇完你正皮再上一頁囉 屌你老母 而家打多兩句粗口係咪會大聲D?
小朋友齊打交你又入嚟睇 有重點你又唔睇 屌你係咪唔識英文TLDR呀?
我源仔食緊女個陣都唔知你出咗世未

講緊乜撚野呀

叫人唔好多事都還正常緊
偷食仲咁好意思大聲夾惡屌番人轉頭先
好波

支持三中本地Mk

源仔加油

唔知呀！唔知呀！唔撚想知呀屌你老母臭化閪，小搞朋友齊打交都擺上嚟托柒！

Lm

啱呀 唔怪得知你啲post都冇咩人睇

又吾又挽
依家啲00後

美國讀書 成身潮牌
件公屋仔一邊食軟飯 一邊偷食
識玩

個好兄弟可能一路都鍾意源哥呢，默默係你身邊守護你，但見到你咁仆街，就篤爆你，愛情未必盲目既

Show Blocked User - 麥明詩

自己圍內拆掂佢啦

Too long no read
Btw 小朋友齊打架？

點解樓豬咁撚柒

是撚但啦 一個偷食 一個用戇鳩字型+出賣老死
兩個去格劍咪算囉

認字特警？

乜柒都放上黎

抵里偷食正垃圾

抵啦

加油
搞撚7佢再派多的花生上嚟

佢地00後
樓主睇怕都係

睇到有啲亂 唔知樓主係偷食條仆街定係督人果隻小學雞

不過督人果個真係好撚on9 八卦
睇佢打字中二病咁 乜撚野記者上身 乜撚野我唔係想拆散你地
講出來好聽以為有人信？擺明一早有心病又唔抵得人地有女

利申：偷食果個都係仆街 不過佢有本事

自己偷食仲咁多藉口
除咗有啲多事之外 唔覺得你老死有啲咩錯
更加唔覺得你係受害者

唔係心去邊度洗咁嬲

香港冇肖像權所以樓主嘅行為唔算犯法
但點解平時偷拍裙底或者啲敏感部位會入到罪
係入公眾地方行為不檢。
叫黃生讀多啲書

利申: 識某啲專業人士

成班cls 偷食都可以話關人撚事咪八掛
偷食仆街食，支持樓豬

喂屌你偷食仲聲大大
同埋咁嘅樣

最撚憎狗公玩女人，搞撚壞哂啲社會風氣

黃生一睇就知係MK 狗公

樓主應該係毒撚葡萄人多女

想重申返啲野
一開始正義使者只係同咗我女朋友講，佢係冇向任何第三方以外既人爆過任何關於我偷食嘅事

係我自己衰傻仔 車大砲屌鳩正義使者 所以正義使者先將呢啲野放出嚟

其實TLDR有講 睇完就會明

點解呢啲小學生post都可以有咁多人認真覆？

見撚到啲on9字體都知你地成班都係傻閪
偷食又報警又呢樣
咁包二奶叫雞咪坐成世？

屌你老母 依家連登真係小朋友齊打交既地方

Btw挽你老母

00後

警世

係咁架啦 最好餵到落口唔洗睇唔洗諗
班人平時屌鳩抖陰 而家咪又係想好撚似啲抖陰咁 想個腦唔洗識郁就有娛樂可以keep住麻痺個腦

屌我都覺得gay味濃 特別係呷醋識左新女後刪晒佢影既相 心都酸

講得好，終於有個正常人

too long cant read
死mk 收皮

就係屌佢同你女朋友講果part
on99 同條女講完 仲話叫唔係想拆散？
仲好正義咁話只係想條女認清乜乜77
呢啲藉口真係冇經驗既青頭先會信

同埋你真係好on9
你女朋友信你仲要嘈
做完衰野梗係扮死狗等件事淡啦屌

兩邊都on9

但我想深夜肚餓時，食下小朋友口味既花生🥜

件事冇興趣
但追完post發現
班唔用腦的連登細蚊仔就好有趣

我條女係美國讀書 佢拆散咗都食唔到啦大佬
唔係講就等於要拆散嘅 諗法唔好非黑即白啦 cls

btw, 我認我是on9的

偷食關你撚事咩
不過你搞鳩佢都唔關我事

因為佢條女唔係英國呱

無聊 WFC

想睇警察點理佢

diss乜撚

New York 喺英國？

[b]去男主角ig 介紹有link睇埋佢條女ig 就知點解佢偷食都信佢 ，雖則條仔都係㭍

LM跟進

我學校終於出垃圾

吾佢老母

個樣同我個上莊老鬼好撚似
一睇樣就係果d不可一世以為自己好撚醒,全世界圍住佢轉
呀叔我專屌鳩柒依d

吾佢老母
系佢老母

案中個男主，拖手女，係外國讀書條女，影相位仁兄
呢四個有冇一個有任何生存價值

雖然偷食係錯
但你係咪有d唔抵得
仲要跟蹤人偷拍人

識著你依啲朋友 慘過食屎

挽你老母臭閪

1999

好似大台歐陽女藝人條仔

睇完你地d ig 我覺得樓主型過隻狗公喎

利申：gay

好想知呀源仔報警會點揀？邊種案先
打，我衰on9偷食比人發現又柒左撩交嘈唔夠黎？

點解咁撚MK同柒都仲咁多妹豬送入口架

偷食錯 基本上都無咩討論空間

我覺得正義朋友一樣賤格 甚至更加卑鄙小人
你話你係條女個fd都話

你身分係個男仔朋友都專登搞咁多野
又跟蹤又偷拍又dm人地條女

真係正義撚嘅 最多做到同條友絕交
當唔識算 做到依下已經夠晒真正義
正常人知都唔會咁多事啦

仲要話咩唔想拆散人攞光環
明明就有心病 想睇人仆街 食花生
你估真係咁正義咩 心照啦

咁夜出po無乜人睇
btw推爆啲狗公

呢種垃圾狗公推到佢仆街喇
又唔係靚仔咁都撩到咁多女

利申：高大靚仔 已出pool 專一暖男

屌你老母啲「吾」字已經好撚難睇
仲要啲字體唔知做乜鳩

其實條仔除咗有190之外有咩可取嘅地方
個樣咁撚柒，有女都算。屌你鹵味仲可以偷食
個世界真係唔撚公平，除非佢好有錢
Between偷食嗰啲真係仆街含撚死

又係小朋友狗咬狗骨
完全唔想知咩事
但點解嗰條00後柒咕碌咁嘅樣都咁多女屌 憑乜春

條仔咁樣衰都有女仲可以偷到食
送俾我都唔要啦
條女仲要信條仔

tldr

不知所謂
兒登真係好撚失禮
冇花生食嘅私怨撚都仲咁多正皮

你係唔係偷食比人篤爆過啊柒頭
而家隻狗公周圍偷食唔通仲由佢咩
男人老狗做得出就唔怕認啦，人地特登dm提條女都係為條女好

咁其實佢條女係英國定New York 讀書

知唔知點解你咁多負皮？

條女咁都信條仔，正人蠢西，抵你比人綠

連登真係多on9仔
成撚日話小朋友齊打交
又要入嚟食花生
唔想知咪死撚返出去

上面啲on9仔喺大事大非面前都可以話唔撚關我事
第日你個妹/你條女俾呢啲條狗公食左唔好喊

借刀

支持

斷片咪分手囉 做賤馬就唔該斷正時侯就擺出個 人渣嘴臉講我係咁架啦 分手囉。紙好過依家又要報警又要放上連登咁撚醜怪

狗公死全家

點解條友咁撚樣衰可以偷食
點解我有頭髮要戴綠帽

吾你老母
你朋友好核突
但你都好撚核突 男人老狗用埋d乜春字體

偷食俾人影到就可以告
咁私家偵探執哂笠啦

點解咁on9樣又kai既垃圾都會有女對佢死心塌地

英國紐約

留名

隱乜撚野私？
私隱就私隱啦

TOO~~LONG DONT READ

屌 你簡化先出post 喇
狗公係仆街

屌你老母5p字睇撚到我

睇到一半唔想睇
啲字

整個文字版summary 好過啦

嘩 推呀
有花生食就得
未夠喉呀樓主

blocked

你都好仆街吓

她靚仔 孜190cm
條毒撚唔抵得先影人相又報串

我發現上面有d回覆真係掉轉講都得

佢偷拍到又夠膽放上網係佢本事
偷食個個就柒啦 俾人影到仲企硬

仲有唔關事個班不如出返去啦
你唔想知啫 我想喎

兩邊都戇撚鳩，又吾又挽
Mk 大戰冇興趣睇落去

吾你老母咩

樓主應該好毒

咁樣衰都有sp 點食得落

親你老母
吾你老母
挽你老母
系你老母

樓主最on9唔係做好人
係自以為開個咁既post好有阻嚇性
人地女朋友都信 仲要死lur人地
佢本身實告你唔入 而加就未知

咁都唔知告唔告得入，你去驗下智商先返黎討論啦好嗎

小學雞論壇 成班垃圾

冇呀 on9仔

連登大把厹
樓主你要一打十
真辛苦

關我撚事？

推

報告？

班黑警得鳩閑理佢咩

今日我可以好肯定咁講一句

樓主一定係gay樓

黃先生可唔可以上黎公開下（偽龍友真gay圖）

因愛成恨
睇到個句。。你幾時出街睇戲會叫我

再睇埋個句： 以前靜係搵我影相，而家有個識影相既女朋友就唔搵我

Gay 撚到呢

入番正題先
一腳踏兩船係仆街
不過你呢d 扮做兄弟 但其實妒忌心重，無時無刻想出賣兄弟，推兄弟去死既人先係最可怕。 根本你就係妒忌人地 又食女 又多朋友過你，一直想搵機會推佢去死。機會出左黎，加上你又對人地個女朋友深感興趣，可能係因為大家都識影相。

一腳踏兩船既人仆街
出賣兄弟既人死全家

出賣兄弟死全家

點解柒到咁都有女要
真係樣衰到痴線

狗公偷食flirt女就梗 源仔兄弟同佢女朋友講左源仔偷食咪算囉 人地信唔信又唔關你事 就算條女信知道左唔分手 源仔兄弟你又做得d咩 咪又係葡萄條狗公咁多女 自己就毒撚一條 酸到呢

屌你老母 小學生嗌交
LM

老死係個位源仔講，分分鐘兩個人平時一年都唔見幾次啦

抵撚死, 正評

關連登撚事咩 收皮啦屌你老母

衰左仲咁串？

咁撚樣衰都釣到女⋯ 屌

點解咁多mk仔覺得自己玩得起法律 呢啲case有得申請法援架咩

on9，偷食仲幫住你咩？
偷食係仆街，幫人瞞住個fd去偷食仲仆街，直情係共犯。

一個用mk字型都算 仲會兩個都用咁既字型

屌你老母又話有片

出賣源哥含撚啦你 • 6h完全封鎖

係兄弟就要幫手向阿嫂隱暪 一齊北上叫雞

咁嘅樣都有女

推 偷食死全家

偷食唔怕應啦on9仔
告你老母咩
字都唔撚識打

會唔會樣衰左少少 條友好柒 阿源係咪又要告人

啲fonts 柒到

偷食還偷食
呢種背信棄義既死仆街真係打得

佢既動機跟本就係想搞散曬再自己上
如果唔係明知呢條友偷食開唔會而家先玩野

我就最撚憎人多事又多口，仲影埋相想威脅人？

聽講白紙傷人拉到都好易緩刑

見到個挽字已經唔想睇

樓主唔係事主既朋友
樓主係 黃xx 個朋友

即係原來做你兄弟，係要俾你出賣
好彩小學無搵你抄功課
真係大撚獲
講到變埋共犯

小學雞同中學雞合體
=樓主

咁無聊都要擺上連登...

dllm自稱源哥仲要一嚟就達哂中英全朵，你自己唔覺得自己好on9咩

我睇到佢寫「英國紐約」
btw點解啲人偷食都可以大條道理

支持權哥出黎對質

啲5p mk字睇到個人好撚暈
挽你老母
吾你老母

啲字體同MK字睇到好辛苦
Btw push!!!!

咁大家好啦，我中文名叫黃啟源，不過大家一般叫我做Bosco仔，
dllm十足d傾莊時會遇到嘅果d過份自信尷尬友

7到笑 readed btw

無賴vs多管閒事

個個都話樓主係小學雞
但睇返連登仔既Comment
發現佢地心智好似都係未成熟

如果咁樣喺街影係犯法
狗仔隊同私家偵探咪一早炒曬車

你偷食咁撚仆街仲怪人 訓撚醒未

因為佢係女都撩
咁實有啲女係蠢到係鳩都含
咁咪一拍即合

笑撚死人 源哥 有呢條女執到啦 可以繼續搵食 但報警就咪引人笑啦

告翻佢遊蕩同公眾場所行為不檢好似仲易過佢告人，我諗唔到佢可以告你乜

究竟我睇咗咩嘢

好多BOSCO仔分身上左黎

MK無人想知。。。

偷食 做兄弟踢爆你係為你好 想你改過自新

其實報警好小事
用呢樣野黎兇人真係好戇鳩

偷食就偷食啦
條女肯信你仲想點樣
我係你就扮咩都冇事發生
偏偏你要話俾全世界知 on9

D child 登仔好撚煩，關我地撚事咩 成日乜9都擺上黎，你地小朋友齊打交自己解決啦，當呢到時代廣場呀

咪叫做偷食還偷食 😂😂😂
你唔偷食人地有位入你？
加下偷食仲大大聲？
我見到兄弟偷食一樣會踢爆 冇情講
偷食係罪行黎 一係就唔好拍拖

樓主出賣朋友，用埋on9 敘事手法，on9 字體
出賣朋友介理直氣壯，雖然唔排除有心病，本身就唔frd

BTW 呢d 相無得告，如果唔係香港狗仔隊，私家偵探，全部比人告死

小朋友齊打交？
吾你老母挽你老母咩

支持樓豬
我都A0,我都想有囡,連偷食既機會都無
公平咩

push

樓主小學雞

你咪7啦

咁柒都有女食,個天好唔公平

低級借刀

好撚樣衰

同源不同俞

打厹 人人有責

命

咁都有得告？

R撚曬頭
點解有啲撚樣可以講到偷食係啱嘅
班撚樣係咪試過偷食俾人踢爆過
利申：唔覺得樓主有錯，錯嘅明明就係偷食嗰條友

真心覺得樓主ON撚9
自己偷食仲聲大夾去屌9人
人地同你條女講撚完 你條女信你 你仲係IG屌9人
呢樣真係自己攞黎 面係人地比 架就自己丟

你想煮死佢?你諗下自己有冇資格先啦
偷食比人踢爆仲惡人先告狀
你呢種人真係唔死都冇撚用

BTW 祝你 他朝君體也相同

BOSCO仔執到
條女知你偷食都信你
你可以偷食多幾條女

借到錢唔還，借到係本事

見到啲mk字體 已經唔撚想睇落去

兩個都好嘔心

冇興趣嗰班就死返出去啦

咪係 偷食已經係錯 俾人發現係遲早既事
雙標仲好意思咁大聲

唔好成個細路咁
唔該

咁撚樣衰都食到女

屌我都叫Bosco
LM

低賤厹快啲死啦

00後小朋友齊打交都放上連登

最憎厹，比厹食到嘅女仲低賤

親你老母 吾你老母

講野仲要成個on9仔咁，都唔知條女係點食返嚟

自己衰左仲要講到自己無錯咁

吾你老母挽你老母，寫都唔撚識打，死返去狗咬狗啦MK

挽你老母閪咩 讀咁撚多年書玩同挽都未識分

鑊鑊啲女仔都鍾意搵啲樣衰既以為有安全感啲
唔會帽佢
呢啲柒下柒下先食得最多女
跟住咪比隻樣衰既又屌又帽佢
搞到污糟邋遢咁
搵個靚仔既帽你都無咁柒

自

屌你老母

又吾又系又挽
屌你老母挽乜鳩 挽鞋啦

btw源哥好嘢源哥萬歲

樓豬係咪姓趙架你

先唔講樓主單野
你老尾搞乜半個post都係屌樓主係狗公
睇撚到我懷疑係咪自己睇錯
child登仔係咁撚低汁呀 曲得咁明顯都唔知

唔同意偷食呢個行為,
但係關個外人咩事? 因為替個外國女友不值?

雖然偷食極度可恥 但你無啦啦搞咁多野要話比人地條女知 你咩居心？

冇興趣知

英國紐約
我喺紐約讀咗咁多年書先知道紐約原來係英國
多謝源哥

出現了

咁撚樣衰都食咁多女

條仔咁撚樣衰都溝到女 呢個係乜野世界

LM

屌你老母死狗公偷食抵撚死啦

咩影相嗰part真係有陣gay味

屌，嬲
呃左我睇哂咁撚長嘅5P文
根本係兩件小朋友齊打交
我懷疑條女其實係去左屯門巴黎倫敦紐約

同番條女講好撚有型咩死gay佬

有基味，基味頗濃

屌你老母....
係咁放男圖做咩
拖手女呢

唔想睇條仔呀
無女事主咪放上嚟

好多人根本無心睇啲內容
上咗熱門也無乜人知咩事

出post 都唔撚識 點九樣幫你 重寫

樓主有冇源哥前女友既contact 可能有料呢

吾你地兩個老母

邊個睇撚曬 舉舉手唔該 個個一定做到你老友

狗咬狗
又吾吾吾又diss

又點
講到好似少左忽肉咁
心智未成熟？

好心就純文字

有興趣睇都變到冇

完全無心機睇曬

邊個話佢拆散係想食？
有啲人係純粹想拆散 唔抵得

大家記住源哥鍾意

茶
海灘
辣味
愛情
現金
長髮
傳統購物
晨型人
百合

記得用出賣源哥含撚啦你去源哥ig洗滿分

我都想講
係米嬲佢左有女朋友唔要佢但轉個頭就出去攞第二個阿 嬲佢del左你啲相

屌 朕兩邊都唔幫，偷食正仆街不過篤灰撚重可恥，真係關你鳩事咩，A0 A撚到short咗？人哋女朋友自己發現到咪算囉，金咩手指呀？篤背脊好爽？重要話唔係離間人哋感情，DLLM假撚到，以我經驗呢啲人大部分都係為咗報復or just for fun而唔係為咗正義, 佢ig都有post相話個男仔唔係當佢朋友而係工具，明顯呢個行為係一個報復嘅行動，個出發點唔係睇唔過眼男仔啲行為，而係確確實實想拆散人哋，所以點解我話篤灰撚係好撚可恥，各位巴絲請慎重選擇自己立場

而家私怨post竟然正皮多過負皮
關我撚事咩

又係借刀撚

太長，唔想浪費時間
樓主可唔可以講重點

花生位唔係源哥偷食
係樓主對源哥深深沉嘅愛
我一直以為樓主係狗公，鍾意源哥條女
但樓上講得啱，樓主其實愛嘅係源哥
故事是咁的：
樓主同源哥都係旺角男子
源哥係個呃蝦條嘅狗公，而樓主只喜愛源哥
佢地兩個早見晚見，不過樓主始終唔敢放肆
只會默默同源哥影相呃like，而佢手機相機永遠都可以見到源哥嘅身影
後來源哥溝到條女，仲洗撚要樓主影咩，樓主覺得被拋棄，因愛成恨。

“我係鍾意影相呀，專門影你呀嘛！”
“而家唔再需要我，你洗唔洗咁現實？”

真係Sweet得黎又有啲酸同苦澀

黃啟源全家不得好死

睇哩個post，諗起kary首告白

你係偷食條友個fd? just for fun咪just for fun
兩登都係睇人仆街最開心架啦

我又冇話我唔開心，我只係睇唔過眼條篤灰撚開心咋ching

秒回 whatever啦 理得最尾邊個仆街先 有花生食下就算
不過偷食個個宜家好似已經仆緊街
我係佢d fd就收手唔再係到回 等個post沉左佢算啦

朕你老味九龍皇帝就有你份
篤灰撚可恥?唔篤做沈默者先可恥啊屌你!
如果我係你朋友你做衰野唔篤你只係希望你自己收手，你唔撚收手咪我出手!

將朋友親友身份置於公義之上?屌你老味啦!

換你角度講，以你"經驗"係報復 定 just for fun?企定未啊?收返 just for fun!
係報復又點?當初唔撚有異性無人性就唔會有KARMA啦，立場?你立場就係自己快慰當朋友洩慾公具之一囉!你呢D人應該慎重選擇自己立場啊!

Mk仔好小學雞

痴撚線連登好撚恐怖
成個post啲comment唔係屌厹偷食
而係屌樓主？
樓主本身都息事寧人無公開屌
係條厹突然唔甘心比人篤 自己ig公開屌先

第時連登仔條女阿妹老母比厹食左 咪撚怨

咩都放上黎

去完外國都唔長進

隻字體真係睇死人

所以話 一個Post已經引哂D 00後中學生上水

你唔揀擇又勇於出手都有機會

想屌源哥條女 美國讀書 真係紐約

讀parsons咁有錢

唔知講乜鳩
好亂又垃圾字
負皮

尋晚睇完ig story有啲一模一樣既圖
今日有post

搞大佢啦

too long didn't read

純粹想討論下 大家覺得報串條友有無錯？
我唔計5p字呀嗰啲 純粹講個行為
如果你朋友偷食 你又會唔會報串？
假若你兩個都識or你同其中一個比較frd
又假設你同其中一個非常交心 你又會點做

人地咪就係好似你咁send左比條女先，係隻偷食9攪大件事，你點撚樣啊?

屌睇唔到條片

連登就快變Facebook

啲字體做乜鳩，睇到好頭痛

智障仔

有咩案底

呢批人大個咗諗返起呢件事會唔會柒到打哂冷震

影張相可以告d 咩？
諗到，港共多謝你，想煮死蘋果好耐。

最多咪民事，告下誹謗。

算啦，似假膠多，我太認真了。

個班應該就係平時吹奏抖音D狗公，玩抖音有撚野睇咩又係睇大陸雞，睇撚左都溝唔到既ON仔!
正正經經去識女溝女就唔得既。

兄弟與姊妹的幸福由兄弟與姊妹來破壞

一個狗公
一個低能
打和喇super

Pish

屌佢老尾平時咁撚臭串 你都有今日喇

又一個人際關係比正義大

依家d00後真係垃撚圾
仲話報警 笑撚死
要報就快手報啦 cap圖咩報警有咩咩step
嚇到邊個

1.條篤灰撚影咗人相之後直接send俾佢女朋友篤背脊就叫俾咗機會佢收手？唔好同我講佢挽開女所以知，篤灰撚都話事後先知佢咁厹。

2.我嘅經驗係both 報復 同 just for fun 所以唔會收返。

3.我立埸係兩邊都唔幫，一開始講咗。

青 請自重

你好撚on9

咁你打算點做？

上得抖音太多啊你?

告邊條罪啊法律狂人?

佢條女好似火炭麗琪

理性討論 原因 thx

咪懶醒啦傻仔

第一句咪講左偷食係錯囉
搞返清楚邏輯概念先啦柒頭

我話偷食無討論空間 係因為太多
就咁連登d帽post基本上秒經啦
講黎晒氣啦 大家有晒基本概念

一件事何謂對錯
最簡單犯唔犯法先
唔犯法的話 再講就係道德問題

偷食/出賣朋友都唔犯法
只係道德上其實兩樣都有問題

源哥 你今次仆街啦
唔怕同你講
我地成班兄弟表面支持你
後面一齊笑到你仆街
不過你唔會估到我哋係邊個啦

樓主似係鍾意咗阿源

樓主好波

請問用咩條例可以告人揭發你偷食呢

又黎一個兄弟仆街都當人係兄弟

希望果堆合理化厹行為嘅人係假膠
偷食死全家

咁都叫出賣？
連登仔真係痴撚線

IG應該俾人report到BAN咗，EMAIL都冇寄封就直接DELETE咗我ACCOUNT
開咗個TG Channel去重新放片, 同埋有簡略圖文版 + 時間線版
圖文簡化版+有片 - 我想全世界都知我啟源哥嘅威水史

有任何野想問 / 報料 可以 TG @kznkunkzn
狗公啟源Channel @wongkaiyuen

背叛朋友 同埋 背叛另一半
咪都係背叛
所以插完篤背脊嗰個 都要一樣屌返背叛女朋友嗰個 相同字數thx

你估得你果套係啱？
你嘅正義一定係絕對？

你講得又一個
即係你都發現唔只一兩個人係覺得出賣朋友係有問題啦

依d道德問題係好多灰色位
唔係得你一套先係正義架

大家得閒幫手quote下

男女都係你朋友就叫男既好自制下，唔收手一定係幫女既

等於你有兩個老友A同B，A呃9玩9B，你唔係唔幫B下話?A已經叫左出賣B在先啦，A理應被踢出朋友圈!

但如果你同其中一個比較FD，咁你本身就偏心左啦，都係果句，叫呃9人既好收手，唔係就遠離損友啊!

g持

咁樓主根據樓主自己個套既正義黎做亦都好合理呀
同時又有更多人同意樓主套正義
咁又有咩問題？

我話唔篤你只係...唔代表篤你唔得，再睇返映相鍾無艷個PART啊，呢D KARMA係自找，遠離損友先係正確價值

關於立場，篤灰從來都唔可恥，等於港大校董會馮敬恩爆大獲一D都唔可恥，可唔可恥係被你爆既人做左D咩，請慎重選擇自己立場!

乜撚要叫出賣朋友?為左朋友利益你就絕對維護佢去攪外人?
咁你即係朋黨撚，極權就係你咁樣而出現!

睇嚟ching同我嘅價值觀相差甚遠, 睇嚟大家都冇辦法達成共識,不如就此完結, 免生事端

屌，兒登真係好mk

睇撚住人地被人呃都唔出聲就叫正義?
多人認同唔代表正確係常識啦小朋友，係大陸五毛既角度共產黨係至高無上啊ON9!
用多於一個人認同黎同我做POINT?你真係讀多幾年書先啦老友!

係你問我嘅正義一定係絕對之前，你咪先搵出我嘅正義唔絕對既地方囉豬閪!
楝個稻草人出黎打倒佢呢D豬閪野會係登度出現，難怪連登又被叫CHILD登。

玩埋D唔係人人認同就唔係正義既理論真係ON9到喊，十9幾年前D五毛已經用緊呢D招。

OK

偷食仲咁撚串 推撚到你仆街死啦

Btw 吾乜撚 十幾個ig post都係度吾吾吾
唔字有幾難打？

理性討論咪幾好
拿 咁問題又黎喇 就你咁講你到最後都係唔會篤灰 我假設你當篤灰都係錯既一種
咁若然你係被人呃嗰個 你男/女朋友出去偷食 而你帶緊綠帽個個都知 係得你唔知
有朋友同你報串 你又會唔會覺得報串嗰個人有錯？ 同你又會唔會想人地話返你知先？
你由頭綠到落地 全部人都知你綠 若篤灰就係錯既概念 又無人敢講 得你自己做緊傻仔

第一次見人開post自爆

邊度有講話咩絕對維護
首先我強調返我絕對唔係幫偷食果位

而家係樓主又跟蹤又影相
口口聲聲話爲左正義爲左良心
係有晒目的係背後做咁多小動作
就好嘔心

依d叫正義？

你話條女自己發現有問題主動問樓主
佢良心過意唔去 爆響口 我都可以理解佢

真係正義真係爲個朋友爲個女仔好
仲有好多處理方法

唔係攬住正義兩隻字
又同一時間做返性質一樣嘅行為

樓主垃圾。on9仔。想溝人地條女

冷靜d先老友 爆晒粗咁做乜9

多人認同點解唔可以做point呀老友
多人認同唔同觀點
咪代表依d道德問題唔只一種睇法

你get唔get到人講咩架其實

見到人比人呃係應該要出聲
問題係樓主同偷食男係朋友

你口口聲聲正義正義
係好聽呀 不過樓主d行為有幾正義呀？
淨係上黎開post公審人已經唔叫正義啦

邊有話最後都係唔會篤灰?
我係最後先篤灰，無當篤灰係錯
所以你下面D問題唔重要了。

源哥朋友好波

請先解釋清楚咩動機咩小動作咁"唔正義"!

跟住先講除左方法A仲有咩方法。

你好鍾意老屈wo老友
句句都係你作咁滯
係理解能力有問題定點架你

太長不看

踢爆佢就係嫁啦 狗公就係要比全世界知 源仔最好唔係窮撚如果唔係好冇面嫁

"冷靜d先老友 爆晒粗咁做乜9

多人認同點解唔可以做point呀老友
多人認同唔同觀點
咪代表依d道德問題唔只一種睇法

你get唔get到人講咩架其實

見到人比人呃係應該要出聲
問題係樓主同偷食男係朋友

你口口聲聲正義正義
係好聽呀 不過樓主d行為有幾正義呀？
淨係上黎開post公審人已經唔叫正義啦"

邊有老屈你?係你死口認定道德等同正義，SORRY，係兩回事，我認同人多認同既事就係道德MORAL，但唔係正義JUSTICE，等於以前既道德係同性戀係不道德，仲有好多禁忌之戀，但唔係不正義，呢D野先係真正好玩既爭議;但係你呃9人係無灰色地帶，你可以選擇沈默唔報串，但你報串你就係申張正義，唔理你心裡面係報復定想拆散人地自己溝人地條女。後者叫誅心論，一D意義都無。

你自己唔知你自己成個大陸人歪理滿腦，係時候學習清楚介定對錯同道德:開post公審人有何不正義?偷食男係朋友就唔可以篤灰呢兩樣野你固定左係你個腦入面，但我唔認同，唔通D人渣就唔篤得就唔POST得?

同埋係偷食狗以為正印女朋友信自己好撚威然後公審人在先喎，唔係唔公審返條狗公下話?

動機：表面上講黎講去兩個字正義
為個女仔好 你相信咪ok

我個人睇法就唔信樓主係無半點私心
想睇偷食男仆街
做得咁多野 又跟蹤又偷拍咁多麻煩野
依d係我眼中為之小動作

事實係點 無人知架
樓主個心得樓主一個知
我同你嘈到出年都無結果

方法：如果我係樓主 真係良心過意不去
我會同樓主講知道佢有依d情況
提醒佢好自為之
佢唔認又好 點都好
講完 我覺得已經盡左自己作為朋友嘅責任

真係好不屑
最多係遠離依個人 絕交
唔會做依d小人之舉
依個就係我心目中嘅正義

講到尾 面對依d事
根本無一個絕對啱嘅處理方法
我講咁多 只係表達我個人意見

每個人道德觀睇法又唔同
你覺得咁做係啱 對得住良心咪得

推撚爆個post先
呢個仆街含家產一定要俾人知

玩lf2?
仲細咩師弟

樓主唔係俾人嚇大咗，即刻del 咗個ig 掛？

樓主一定好憎佢
如果真係老死點會第一時間唔係搵當時人講清楚鬧醒佢
反而第一時間搵佢女朋友

推一推
個狗公重夠膽惡人先告狀，支持樓主繼續搞大佢

你係咪有感同身受嘅感覺

最後先篤同後篤既分別 其實都係篤左 過程唔會因為你提過佢而結果將篤灰既性質改變
啲人都係會話你篤灰 你或者將'提過佢'做個擋箭牌 但性質其實無變 結果你都係篤左
舉個例子比如女仔好多時都吵既 我識你果時就破左處 同我識你之後先破處 同重點係破左同未破 唔係先後問題都唔係手法 因為如果未破就無得吵 係因為破左先吵 之後先再衍生其他關於人既問題 經手人係邊個

係結果既行為問題之後先延伸道德問題
（簡單啲講係結果有問題先會檢討過程有咩出錯。而唔係過程錯再睇結果）
等同話我有提佢先篤灰同我無提佢就篤灰
係因為篤左灰先有得吵 唔係手法上問題
係有篤同無篤

舉多個例子假如公司裁員要炒人 有同你傾過工作表現先炒你同就咁比解僱信 結果你都係走

呀「兄弟」你咁樣直接搵人條女太低手喇

實會有一班人唔認同你嘅行為、甚至係條女本人會覺得你枉作小人

過兩招畀你啦

要一邊借其他人嘅手打下毒針、一邊扮企喺想幫兄弟挽回關係嘅立場安慰條女，但暗中字裏行間引導佢諗分手

咁你就有機會替補

條友係咪以為偷拍就一定係犯法

小朋友齊打交 仲要打5p字

講真，唔好FF咁多啦
毒撚真係好恐怖

你睇條友咁嘅態度重覺得提醒佢有用？
你話要作為朋友就唔應該公開
睇樓主話條友一直利用樓主啲相嚟溝女
你重會覺得呢段朋友關係係公平咩？
你所謂嘅正義就係逃避同沉默
有無諗過沉默都係幫兇
係鼓勵緊隻厹繼續去搵食啊？
如果樓主唔咁樣話比條女知
條女一係就繼續比人呃（佢盲目相信係另一回事）
又或者條女之後自己發現受唔住而有depress又點計啊？
我想請教下你呢隻沉默的正義人士

EXACTLY係我諗嘅野
屌你老母 睇佢行文真係覺得佢ON9到核爆
多人做多人係咁諗就等於啱等於正義咩 朋友你都係返大陸啦

而且
正義使者揭發咗單野出嚟 唔代表公審佢嘅我就係正義使者本人架喎
訓撚醒未 點解可以FF咁多陰謀論話正義使者爆料又公審想乘人之危 做鳩源仔?
又唔提源仔做鳩正義使者先?
正義使者都係將件事當safe guard, 本身成件事已經完咗得佢知我知女朋友知
源仔份人唔賤格, D相同D片又點會爆到出嚟呀?

IG應該俾人report到BAN咗
開咗個TG Channel去重新放片, 同埋有簡略圖文版 + 時間線版

有任何野想問 / 報料 可以 TG @kznkunkzn
狗公啟源Channel @wongkaiyuen

有冇睇TLDR;?
源仔我唔係第一次偷食
圍內其實好多人都知, 源仔同前幾任拍拖個陣, IG已經有一直撩其他人扑野, 被發現後就同女朋友跪底道歉, 然後不斷loop再偷食
今次俾人撞正仲要串到核爆, 叫人唔好咁多事, 仲兇鳩正義使者令佢冇消防做, 唔推佢俾大家知就真係唔係正義啦

IG應該俾人report到BAN咗
開咗個TG Channel去重新放片, 同埋有簡略圖文版 + 時間線版

有任何野想問 / 報料 可以 TG @kznkunkzn
狗公啟源Channel @wongkaiyuen

agger, 沉默從來都唔係正義, 一直只係幫兇嘅偽正義

你咁嘅方法咪仲差 偷食已經係死罪
你明知自己朋友係一條仆街 仲要幫手暪

真朋友係應該點醒佢 唔好比佢錯落去

個問題係佢兇自己個朋友 係人都爆佢大獲啦
自己攞黎賤

其實係事主主動叫影相果條友唔好咁撚多事
睇清楚先

之後仲兇自己朋友説去報警

我真係想知警察會做到d咩，最多叫你私下解決

推到黃啟源仆街

好明顯唔係本人開po啦傻仔

做乜9
關我地撚事咩

你咁講其實即係唔理件事，你覺得黃啟源唔知自己做緊咩?

其實我認為篤灰係岩既，唔理有無先提下叫條友收手，提下佢係假設真係覺得佢會收手同佢好朋友，對PLAYER唔需要既，狠狠咁用手指捽死佢就正確了!

其實有睇過條片就知，做到咁都係家姐細佬關係，咁成街d男女都係家姐細佬關係

事主public左個ig 想借機up人氣？

痴撚線點解咁撚柒都有女落搭
嗰啲女真係影衰晒港女
利申:絲打

我內心好掙扎
由Public > Private > 到而家又Public返

IG俾人report到BAN咗
開咗個TG Channel去重新放片, 同埋有簡略圖文版 + 時間線版

有任何野想問 / 報料 可以 TG @kznkunkzn
狗公啟源Channel @wongkaiyuen

晏啲會開返個新post, 整合好少少個內容, 同埋會將tg channel放返上頂, 等大家方便啲了解返件事
麻煩哂各位巴打幫手推

連佢女朋友都公開埋

好心啦樓豬，人地偷食關你Q事咩，重要post埋人地電話同地址，比d品啦

上正宮ig睇到佢個樣就唔難明點解佢唔夠膽反條仔枱
睇耐左都覺得油膩
仲要咁閪蠢

小源朋友仔？

唔識佢
但只係想講下道理姐

做厹做到你要拎貞節牌坊
仲要屌番個朋友轉頭
你個女朋友咁都肯做垃圾回收筒同番你一齊
不過係等鄧你朋友開心
咁就可以睇真一個人
唔好話做老死
如果識得你我都為自己感到羞恥

可能源哥覺得自己面對連登仔仲敢public ig好撚威威

我代入樓主個角色同情況
我只會做到咁樣
因為我覺得我作為朋友
其實係無資格去理人地嘅感情事

掉轉如果我身分係個女仔嘅朋友
當然會出聲同個女仔講

依個係我做人 我對我朋友嘅方式

偷食仲大條理由 佢朋友回答又on9
咩睇完猛毒正義上身 你講得預反面啦 係就屌鳩返佢
Btw關我撚事 當呢度5p?

Lol佢串樓主講紐約係英國呀
閱讀理解u?

咁你無錯，唔篤
但唔代表篤係錯，我唔係一定要大義滅親，只係大義滅親無錯

NewYork如果唔係英國係邊度？

啱呀，我都講緊道理，咁你又想講咩道理？
偷食 = 有品？
FUNNY

咩叫串樓主
當我係正義使者？
你推理 5** 添啦

你第一張相唔係係story到cap出黎
有理由懷疑你係正義使者本人
不過你係咪正義使者我都唔care啦

唔知你識唔識中文
不過我照paste多次啦

以上所有嘅圖，都係由我(源仔)同我老死(正義使者)IG Public Story度cap出嚟

另外有樣野叫ig story downloader, 我用佢嚟直接backup哂我同我老死d stories咋

同埋有人屌中文差
你用左主語係我 講我會去進修
咁我之後睇完就直接當你係正義使者

自己睇返內文，源仔我都有用吾吾吾架

樓主好似有講係2018 畢業的，所以係名乎其實的中學雞

不過我地目標都係一致嘅，我係邊個根本唔重要，因為我就係源仔

幫手推post推到有法律撚入嚟俾意見點樣煮到正義使者有案底

偷食又比人捉到係佢柒姐
佢收埋一世唔比人知咪得囉

你真係好撚7 好撚無常識 有書又唔好好地讀
面係人地比 架係自己丟 7到咁痴線我都係第一次見

開個post人地唔俾資料你地 又要話人冇資料冇花生食又乜又柒 好啦 儀家樓主俾曬資料你 啲花生送到落口邊 又要話樓主冇品

好期待源哥真身上水 玩9番低級借刀既樓主

關法律撚事

我明刀明槍喎而家，借咗邊個把刀？

你就真係咪撚懶醒啦，個所謂朋友三番四次偷食你仲要由佢?
之話你縱容朋友偷食到咁既地步就真係"好朋友"架喇?
咁睇黎你份人既道德都幾好喎
仲夠膽同人講搞返清楚邏輯

勸冇用架 源仔都已經唔係第一次偷食
朋友就係應該要一齊偷食互相包庇 你唔肯就係出賣朋友

先搞清2樣野先，各位所講嘅樓主係偷食而且係依個post 1樓果位嘛，我見啲人好似以為樓主係偷影果位？
第二，講真，樓主你偷食，係大方嘅話，怕咩比人影，你明知錯同淆底先聲大夾兇狂屌影你相果位啊？
另外，唔知樓主你果個去紐約留學位女朋友係蠢，定佢自己都偷食，所以覺得無乜野啦。最後只能說一句，乜人識乜人。比人戴返你綠帽轉頭就真係偷笑

朋友偷食關我撚事呀

呢條友係厹就冇話錯佢，啱啱識佢個陣，佢見到我張自拍，佢叫我除衫比佢睇。正常人啱啱識都唔會咁講嘢。

啱呀 依個都係重點之一

首先朋友感情事關你咩事先
佢偷食係佢道德有問題

但係唔係由你依個朋友去處理/懲罰佢
你當自己係佢監護人？

我幾時有話要縱容佢
一早講左 你咁不屑佢嘅 遠離佢
唔好再做朋友

但係如果件事係由你依個所謂朋友出手
依個朋友都已經係無道義

唔係整兩隻狗就好串又啱架啦
追下post啦 要講嘅都講晒

你自己開得依個post都其身不正 立心不良啦

想扮晒傻係度玩非黑即白？

而家就係講緊你兩個都有問題呀
一個無道德 一個無道義

個女仔識到偷食果個 係佢不幸
同樣識著你做朋友都夠晒陰公

原來係公屋仔，之前仲吹到自己住私樓

利申 嗲過兩句

你不屑但又唔理係你既做法，但如果有人願意將件事情真相話返比佢女朋友知又有咩問題?
我眼中你所謂既遠離咪同縱容一樣

真·狗公

算啦，d人係要覺得佢果套啱，又要講求個控方唔可以犯任何錯，大家講黎都冇意思

有乜理由係大事大非面前唔怪個犯錯既先，反而要求個發現左件事既人完美處理件事？

講到口臭 依件事樓主爆唔爆都好
只要佢無犯法 根本無絕對對錯
同你嘈到出年都係不停loop架ja

你覺得樓主無錯 無問題
你咪繼續 我改變唔到你
都無諗住改變你
我只係表達我嘅睇法

同樣地 我覺得樓主作為朋友
咁樣做係有錯 都一樣無問題

根本觀點與角度問題
你地執著於講真相無錯
我明白你地嘅睇法

我咪講左如果我係個女仔嘅朋友
我一定會講
只係係我眼中 做朋友嘅要有一樣野叫道義

你當我偽善啦 講過勸過盡左力都點唔醒佢嘅
我都唔想親手推佢去死

所以我依然堅持佢兩個都係有問題嘅

幾時有話過唔怪個犯錯嘅人
基本上我睇到話樓主金手指
都戴晒頭盔 話左偷食錯

係有班人總係二分法
你錯佢啱 佢啱你錯
咁諗野姐

其實你睇下而家依個post

個樓主做緊咩 要咁比心機煮死個朋友

我係覺得依下係最嘔心姐

明Gut 緊隻狗公攝影師都睇唔出

高級借刀定係child登d太on9

痴撚線 你係度食花生就最有道義架啦

同埋我唔係源仔朋友 所以我先話源仔唔洗諗住估我係邊個
我只係一個知佢偷食咗好撚多次 同埋ig direct周圍r人扑野嘅人 好似你咁 有花生唔通唔食呀？即刻整合放上連登做鳩佢啦

同埋你地都幾痴撚線 朋友偷食你選擇沉默係你嘅事 唔撚關我事 我公審佢唔好係度同我扯埋哂咩其心不正立心不良
我一開波已經講咗沉默等於幫兇 屌你老母 希望你條女都會帽鳩你

首先你睇下事主態度已經唔可取，囂張都不在話下，根本毫無悔意，惡言相向話報警，根本就當個fd冇到，我覺得對呢d人唔洗留情面

有時機會同埋諒解係要比，人人都會犯錯，但都要睇下果條友值唔值

道義兩個字唔係咁用架屌你老母
你以為黑社會呀而家？幫佢隱暪叫道義？
同埋你屌鳩我 / 正義使者之前，自己睇清楚源仔做咩先啦。
源仔當住900幾個followers(有兩者之間嘅共同朋友)屌鳩正義使者，講啲野mean撚到呢，你不如去源仔ig教識佢咩叫道義先啦

收皮啦你 下下唔關你事唔關你事
唔關你事出咩post姐你

咁好心機 又反串晒 又整合
如果3唔識7都咁好心機出盡力要煮死人
咁仲唔叫立心不良呀

你係要覺得自己大義凜然 請繼續

講到咁好聽
你同果d影後生仔坐關愛座公審嘅有咩分別

你顧掂你自己先啦 下下淨係識講依d
都知你個人咩料啦

兄弟就話幫姐
兩邊都當對方狗 酒肉朋友
有咩道義可言
班偷食撚都唔知做乜鳩
將當事人project左落自己度
當左自己比人揚左咁

咁你一早就唔好扮晒精神分裂
扮下源仔又扮下毒魔咁啦

你咪繼續燥囉 爆晒粗就啱架啦

晨早講左條友無討論空間
佢係衰係賤 但係你都唔係咩好人

我幾時講過呢個post唔關我事？我開嘅梗係關我事啦 你可能需要重新學下中文或者驗下眼
我係話 你因為所謂道義選擇沉默唔講係你嘅事 唔撚關我事呀 on9

咁佢一早明刀明槍講清楚件事
又要精神分裂 扮下依個果個 單單打打咁
講多兩句 又抵唔住頸 要出黎屌
係就繼續扮埋落去嘛

講講下 已經唔係純講佢依單野
有幾個討論係假設左真係朋友嘅情況下
應該點樣做 你可以追返睇下

冇燥 一直食緊花生 係笑你傻仔姐
我由頭到尾都冇扮過正義使者，我係源仔呀傻鳩，你平行時空過嚟架？

咁你又要講到同條友無關係囉
咁仲唔係想話唔關你事

其他野你唔應嘅？
隻眼有事定點呀又 洗咪又驗眼

其實你用得依個精神分裂方式開post
一係你就扮埋佢落去啦

無啦啦又認真衝返出黎做乜

9唔搭8

其實樓主做乜鳩？

精神分裂症

屌 成班小學雞 曲線都睇唔出不如咪撚上連登啦 讀返小學算啦 on99咁屌個樓主 食花生都要關自己事嘅話 連登大把post都唔使睇啦 最好笑係講道義個班 人地當黃啟源係frd 黃啟源就最基本禮貌都無 朋友都唔算得上係 咁何來啲咩道義？再講 真朋友都應該屌鳩佢偷食啦下話 義字唔識寫就讀返幾年書 以前啲古惑仔都識咩叫義字 傻鳩黃啟源偷食心虛講咗句she is my sis在先 跟住又屌人多事 行得正企得正怕咩人講？ 凳佢條女慘啦仲咁信佢。真係唔撚明 資料整合都列晒出嚟 都唔識自己消化成件事 走去屌鳩樓主個啲人係咩心態

你知我講邊個咩 唔好懶醒沖出嚟柒好嗎

源仔樣一般
但好似幾高大
有冇上身裸照流出
腳圖都殺

你不如整合下要我回應啲乜先啦 一堆野係度口upup 真係唔知單單打打個個係邊個
再唔係你tg度講啦 我係tg channel度覆返你夠好未？

你一直講啲我冇做過嘅野 我要點樣回應你 冇扮過正義使者又要俾人話扮正義使者 是咪痴撚線
唔整啲eye-catching嘅topic點會有人睇呀，點解你思維定型一定覺得我要扮埋落去？

價值觀唔同已經冇得講 講咗好多次 你選擇沉默幫朋友包庇係你嘅事 關我撚事

已經講咗我識源仔 但我同佢唔係朋友關係 而我又知道佢做過啲乜

同埋你條撚樣話如果你係女仔個fd 你先會爆如果唔係就沉默呀嘛
而家我就同你講埋啦 源仔有任女朋友係我朋友 期間佢有偷食過 所以我知道得咁清楚

所以你收得皮未？

含撚片呢？

狗公賤男死全家

放心 佢條女都好柒 由佢啦

放工仲未推得爆po
btw 理樓主動機做乜 宜家有人做大戲派花生咪當搭車娛樂 你上得兩登都係睇人仆街最開心架啦
有無兩邊既朋友爆料啊 好悶啊

都唔知樓主真身

New York 同 York 分到未

我係黃啟源，喊左成日，你問我答

有咩想問都可以問我

我入黎都係想睇女圖，你比d咁既野我睇？

又唔係喎! 最撚鐘意睇人煮死D厹!!!

終於有巴打講返下人話啦，比人放係ig撚狗仲要同人講道義既就真係抵你成世做on9仔比人撚啦

樓主係咪hehe 點解成日偷影源仔

pish

帽事嘅

不過老實講都唔掛得源仔偷食 佢條女真係好撚柒 仲要成撚日影埋啲女神相 源仔都慘慘豬嘅

關我撚事

想煮死人?